北京準備大爆發，返工人士大量湧入，造成大塞車

今晚進京的車流
北京開始上班時間2月3日，今天中共官方姍姍來遲的說了一句那些不必續上班的可以替換上班，還批准了湖北上班延後到2月10日。
政府這樣急匆匆的開始節後上班，我擔心北京因此會爆發大量新感染病例。

直奔中南海！！

支那：
死亡率2%
康復率2%
自然死亡/失蹤96%

要完成消滅北京老弱病殘和低端人口的歷史使命，黨為了中國的未來，在所不惜

第二波準備爆發

下星期廣東都會咁
到時香港就見真章

深圳

深圳九成外省人返晒鄉下
過多幾日新年假完左就

放到元宵

+6日 就爆發

帶病上訪

Push

殺啊！！！